硬件撚討論硬件知識、砌機list、解答問題集中帖(87) 請睇#1

新人求List需知

為方便連登眾巴絲可以好好幫助你，請你好好合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需

關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡

顯卡係蝗語，請講顯示卡或display card

1. Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢
打機INTEL
多工AMD

2. 電腦主要用途
你想玩咩遊戲? (多數砌機都會打機，如果唔係請另外講明)
最好講game名，唔好一句steam game/blizzard/EA game就算
因為成千上萬隻人地唔知你玩邊隻
需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，有一班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二巴打List放上黎問，佢地都會出手幫助
只是Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(悠二List網站 : )

6. 大腦Google係一樣很有用的東西

7. 火牛冇乜所謂一般夠用： antec eco2 550w

Lm

求救 砌咗部新機 插電源之後主機板後面都叫仲有燈著住 一撳開機制之後全間屋啲燈閃一閃之後就部機就一直都冇燈開都開到唔到

咁請問係咪姐係條火牛線壞咗

原來我底板個風扇位畀佢雞咗

但係就多咗一條sata電線出嚟

想問下各位巴打 知唔知有冇sata電轉fan 嘅線

lm

Google data to case fan

咪伸手啦屌

Sata *

我漏咗講 啲燈閃一閃之前部電腦有碰一聲

RIP

sorry呀大佬

其實我係想問邊度有得買

求救

咩火牛

呢d濕鳩嘢黃金或新高登啦

再唔係就ebay 淘寶

上次急用條sli bridge 喺黃金買勁貴

你預咗貴過淘寶

rm750x 上星期買

我搵咗搵資料 睇黎好大機會燒咗火牛 但係又好似有機會係燒底板 請問有冇方法可以測試到

thx

搵第二個火牛嚟試
開唔到機就大鑊啲, 好大機會燒咗底板, 仲可能燒埋其他嘢

另外, 而家個火牛攞去代理check
唔好再撳撳撳, 再撻多幾嘢仲大鑊

係我砌得衰定點 我依家檢查又搵唔到邊到有插錯線之類

有冇落底板銅柱？

請問咩叫底板銅柱

我講得唔好，應該係機箱銅柱，用黎承托底板，再在銅柱位上纙絲。

影張相睇吓你做咗啲咩

好耐無見過人咁柒法了
好期待呀

好難相信如果冇做錯，一隻新 Corsair RM750x 會攪到咁大鑊。

仆街啦 銅柱姐係呢個？ 底板零件黎

下面嗰粒

應該係跟機箱
如果底板有跟多一兩粒, 咁可能係你塊板有多兩個位support, 唔裝通常都無時
不過如果你全部都無裝咁就

銅柱係跟機箱。有D機箱買返黎已經上左銅柱，如果孔位同底板完全 match, 放底板落機箱後上埋跟機箱鑼絲就得。

機箱係sst rl06 冇跟配件 塊板係x470 gameing wifi

係完全match 一放就上到鑼絲 好似上咗5粒左右

至少下圖左上角冇鑼絲。

呢個件機箱冇位比我上

冇乜可能。只有用唔著銅柱，好少底板孔位冇相應銅柱位。

放底板入機箱前有冇數過塊板有幾多孔，機箱有幾多銅柱？

嗰個位就係畀你扭粒多咗嘅銅柱入去上

下圖漏咗兩粒喎最少

好大機會一 power on short 左底板，牛就唔知有冇事。如果冇燶味都好啲。

我搵到銅柱啦

底板火牛入咗廠先
之後再開唔到機先逐樣check啦

太遲了。

點解冇上銅柱會燒底板既

銅柱

你個機箱導電架嘛
咁黐落去唔燒就有鬼啦

十鳩幾年前啲黑店

一粒都冇上到

lv1 boss

卡關

召喚堂ching

底板背面接觸到機箱金屬，短路 (short circuit)。

你再攪之前由頭到尾睇一次呢兩條片先。

有冇機會淨係燒火牛冇燒底板

Game over

入錢continue 啦

頭post洗唔洗加個砌機check list

拍一聲可能係火牛或底板
都可能係串燒

火牛對大電流嘅保護一般好過底板
同埋short嗰位係底板, 你話呢
睇嚟sexboy嗰兩條片你真係要煲吓先

就嚟整到個99層砌機魔塔

維修佬同我講
佢裝window都會斷左hdd連接先 再裝落ssd
咁就避免好多麻煩

呢個教訓可以置頂

砌機 check list :

1. 裝window都會斷左hdd連接先 再裝落ssd

關於銅柱 (standoff)

片1: 44'
片2: 15'

砌機 check list :

1. 銅柱
2. 另外買嘅散熱器要搽散熱膏
3. CPU風扇要插電
4. 裝window都會斷左hdd連接先 再裝落ssd

買左2400g同版
番到黎先望到佢比嘅版bios未support2400g 我又冇其他amd cpu
可以用咩方法/地方去update?

我想問我見塊MB 寫：
支援DDR4 4400(O.C.)/4000(O.C.) / 3866(O.C.) / 3800(O.C.) / 3733(O.C.) / 3666(O.C.) / 3600(O.C.) / 3466(O.C.) / 3400(O.C.) / 3333(O.C.) / 3300(O.C.) / 3200(O.C.) / 3000(O.C.) / 2800(O.C.) / 2666 / 2400 / 2133 MHz

咁我唔超ram 咁話買3000MHz 同3200MHz default 都係行2666MHz?

要入bios set xmp, 咁就會自動上OC frequency

我d 料今日都送到黎，好彩第一次砌之前見到個post 原來咁危險

推薦你睇我 post兩條片，非常詳盡。

上代理/買板店舖

唔通我之前個heatsink裝得唔好

神奇嘅事發生了

頭先我再換過啲散熱膏

打gta一路都係50度左右 do

係咪之前無上實隻heatsink呀？

lv 1礙機boss係裝cpu

要加入check list

ok 一陣就睇 thx 巴打

shit

gta 5xC

FIFA 9xC

WTF!?

曲線要講明喎

一陣真係有新手跟，點起返d散熱膏出嚟

Fifa 你無lock fps 由佢喪run?

底板應該易睇, 有聽到爆應該係睇得到有電容燒左, 幾乎一定會黑
另外, 如果燒底板, 火牛風扇會轉, 轉完停又好, 通常會有反應
燒火牛係完全無反應

問題係你點都要搵野試, 手上無你唯有拎去比人搞.
唔係你求其買多隻火牛, 唔中點算?

你自己決定比錢買火牛定係比錢人試好 D 啦

如果插電都要提..
1.1 打開 CPU 冚, 放好粒 CPU 先冚蓋
1.2 裝原廠 CPU 風扇要確保 4 粒釘都完全勾實底板底部
1.3 CPU風扇要插電
2. 另外買嘅散熱器要搽散熱膏
3. 銅柱

巴打你講起可能係喎

我鎖番fps now 7xc

不如叫悠二出個砌機流程表

咁老老實實, 好多地方做錯都有機會整燒 D 野, 尤其第一次砌, 每個步驟都要小心

好大機會之前裝歪左

屌, 真係差 D 以為係最新消息

除左銅柱仲有其他野有機會整燒？

HDR Vivid

HDR Standard

以我所知fifa 可以過200fps

所以你cpu full load

希望幫到你

比 D 意見唔該.. 我都算成日整舊機但真心好耐無砌新機無掂新野, 有 D 野自己諗法未必轉到.

反正佢未覆我, 我直接上黎問先, 希望油耳唔怪我
油耳建議我 ram 用 Samsung 2400 唔使用 kingston 2666, 因為 Samsung 一樣上到
可以聽佢講? Samsung ram 我有用過但無用過黎超

我諗住求穩 xmp profile 長期 2666

我想長期開住 android emulator 刷關, 同時想睇片執相甚至想玩 game 時無乜影響, 係咪應該用 AMD?

我隻mon的顏色更濃更味精

你滿唔滿意？

滿意

有時都好難講有乜野可以錯, 基本上乜野都可能錯.
例如未砌好之前千祈唔好插 main power
有螺絲跌左一定要搵番出黎
機箱 usb 頭落底板, 方向唔可以錯等等...

太少game support

要阻止其他巴絲中伏

minor 少少
任何線一定要固定好, 唔計阻唔阻風, 唔可以有機會吊吊 fing 會 hi 到風扇
電線盡量唔好同訊號線扎埋一齊

暫時諗到咁多

好彩我主要用黎睇片

D GAME我試完幾乎唔會再開

我對HDR片無愛

你用咩source?

話時話近排gpu 跌價跌得好勁

未計運費只係6400一張1080 ti

成日冇上過黎

一上黎就有位巴打衰左係碌銅柱到

rip

rip我都岩睇到

UHD BD

又唔算伏既 27吋4K MON差唔多spec 冇HDR都係咁上下價錢

堂青

法奧聽日開唔開

佢唔似你咁有得關關難過關關卡

佢d 卡的機會都無就直接收檔

你睇吓你有關卡幾幸褔

祝你以後都有得慢慢卡，卡多d

星期日好似休息喎

未有打算買UHD BD Player

換埋電視先算

我應該笑好定喊好

底板電容一個都冇黑 靚到發光 好彩淨係燒火牛 個底板冇事 不幸中嘅大幸

無追post 邊間無落銅柱

你點肯定底板冇事，火牛有事？ 眼睇不能作準，樣靚唔代表冇事。

電視好貴 幾十萬

痴線

一兩萬買隻Sony x9000e 或f就算啦

幾十萬買部電視我割要咁做：

拿我搵番你之前 post, 原來你無講過當時有爆炸聲, 所以呢, 無得鳩估架啦

無上銅柱.. 比左 D 無謂希望你真係唔好意思

自己都係咁洗... 推番先

兩件夾埋唔少野 好想死

底板火牛兩三千咋嘛？

其他嘢無事，同埋無電親咪偷笑囉

如果你底板同火牛喺唔同舖頭買又未過7日，你可以攞返去間舖話著唔到機，等佢哋 check。當然，如果係同一間舖買就麻煩啲。

好彩嘅就換俾你都唔奇。

你仲未卡完關?

爸爸都賣腎

無火燭算係咁

我諗緊個問題 呢個位atx 12v同12v1 我都分別同時插咗8pin 同6pin 請問有冇影響？

個人無事先做到世界冠軍架嘛

我銅柱都差3粒

係要2個都吉晒架

上足喇

要等換新機箱
舊箱MATX>ATX
唔夠

唔好隊咗顯示卡嘅電落去

買左隻up2516d
好彩有買果時check 貨 有達位有陰陽得勁明顯 仲有貨換畀我

另外2700 + 1066 打r6 set 最高都穩80fps
輕鬆玩

咩顯示卡電 我可能隊咗落去

佢cpu 8+4 話插左8+6pin

隻火牛cable 有冇寫到係咩線
有cpu / pcie
入面應該voltage/ current 唔一樣

好低

隻moon 得60hz 夠過60 就滿足
反正主要用係執相聞相到

聞月球

堂巴話說我成日見你地建議RAM上XPG Z1 3000
咁我駛唔駛轉其他板SUPPORT 3000?
SAMSUNG 2400 上2666同 XPG Z1 3000 分別大唔大?

2600x 1170

新手一名

Uplay id?

zzx26bill

Intel?
Z370 先support 但到時ram 又加幾舊 板又加幾舊
咁加到少少咪上到就上

留定名先
應該過兩星期就會買料砌
list仲未諗好

但而家就煩緊個windows os點搞
原本用緊廠機 唔知佢點將個os code刻咗落主板
之前壞hd果陣我加咗隻ssd 重新裝咗win8係ssd度
新機應該會用現成嘅呢隻hardisk
而舊機諗住比兩老玩又唔想dom
咁問題就黎喇
如果好似之前咁誤打誤撞比我用返廠機嘅code裝返好win8
咁會有兩部機同時用緊同一隻授權嘅windows
咁樣係咪唔得？

但買過隻windows好撚貴

廠機oem key 黎
一轉版就
買 windows psngamer 就得
利申死都唔會益淘寶d key gen

係呀 但分別大唔大?好似都係加三四百

唔洗
你intel用到最過2666
再上要用z板貴好多

pangamer係咩黎？
同hk price千幾蚊果啲有咩唔同？

cpu同pcie cable 兩個不同野來
插錯會出問題

我又玩
class371152

Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
Gigabyte B360M DS3H
ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE 3GB GDDR5
ADATA XPG SX8200 Series 240GB M.2 NVMe 1.3
AcBel i-Power M85 Series M85 550 500W Semi-Modular
AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX
Toshiba 3TB

個LIST 可行嗎 ?
駛唔駛加CPU 散熱器 Phanteks?

我覺得哩兩段片都要長期置頂

同埋會唔會有兼容問題?
之後可以會加多2把風扇一隻HDD
會唔會唔夠W數 ?

筆直5000 (冇得加少少)

CPU: i5 8400
老母板: 一定係用番3字頭既chipset但係太多選擇,求建議
GPU: 想gtx 1060 有冇咩牌子好用?
Ram:8gb ddr4 ram 坐監兩年 之前買ddr4 8gb 都係433 , 依家要成600幾 唔知點解
HDD: WD blue 1TB
火牛真係唔太識,求高手賜教

利申: 條友打csgo同pubg , 我真係唔知食左咩屎應承咗幫佢砌女

同堆有有冇巴打知邊間鋪價錢比較平 , 中央田硬係覺得貴過其他鋪頭

換左新hdd 部機快左好多
陣間換埋新ram新底版新cpu

有冇巴打用緊win10 企業版 ltsb？

見網上d人話10年無功能性更新，一直留係1607版本，淨係會有安全性更新，好似好吸引，反正win10比嘅功能都唔用（edge,應用商店之類），又唔洗比windows強姦更新

5000真係做唔到8400+1060

咁你又問
佢唔係sell價錢 但你朋友冇錢 冇得揀
5000蚊減左你要果D已經冇選擇咁滯

我覺得呢個budget 乖乖地收張970啦

用1050TI 就得

CPU：Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
Motherboard：Gigabyte B360M DS3H
RAM：Samsung 8GB (1 x 8GB) DDR4 2400 Mhz C17
Display: Radeon HD 7850 (舊卡）
火牛550W

紅字係諗住買新既
其他用返舊
咁執有冇問題？

對ram超到3466cl14 hci 600%
但有時打幾個鐘機都係會出一次win10藍畫面

2手H100i v2 買唔買得過
上手用左兩年幾，pump 會唔會好易壞？

其實4790k升8700k唔打機、無專業用途，剩係日常用途有冇大分別？

如果係換，ram 都同時由ddr3 2400 c11升ddr4 4266 c19

上網, 打文件, 執兩張相, 仲有無其他?
大材小用

銅block鋁排嘅嘢唔好買二手
信chemistry, 唔好信gimmick
兩年幾一定已經生緊石

卡完啦

屌...之前跟希魔巴既方法搞個disturbedcom 10016無事用得返
今朝無啦啦又開始同我玩無限reboot連set權限既時間都無一入到桌面就reboot
reboot左3次而家又好似燒左火牛咁一開機就熄機
究竟咩事

我都用rm850x, 你應該睇清咗要用咩電，執哂要用嘅線出嚟，跟住逐條對住個盒，了解清楚有咩線，駁邊度
有時間最好成盒電線逐條了解清楚，我強迫症，每次砌新嘢一定要清楚哂啲零件先郁手

btw希望你駁火牛邊嗰度唔好駁錯

uplay add 左兩位巴打

求提點

因為唔同人黎

結論：睇manual

即係要換底板，即係順便成部換
咁通常都會快左

8700k 唔夠royal 喎，個個都買得到
係都7980xe 啦

咁你覺得970pro定900p好？

Google咗先知royal

逢親呢啲咁出位既我都記得好清楚

升i9 啦
送牙膏

兩個負皮
一個嬲嬲豬
一個唔撚明

carry

牛用左幾耐
會老化wor

7980xe 開蓋

Liquid hydrogen cooling 先係家用皇道

其他server u 幾十Cores 果d呃人，7980xe算係中上級可以勉強俾你用

Join discord

LN2根本就唔可以長用，你唔好出嚟害人啦

買左年幾左右
之前壞過

正常m.2慳位D

我都覺得LN2有啲危險
壓縮機加雪種好似安全啲
新出嗰個corsair機箱應該夠位裝嘅

咁ok
有多餘畢直加多條ram

張1070 Ti用唔哂兩個8 pin, 睇落硬係有啲礙眼

唔該巴打

買多張

我呢張都驚無水魚接

Sli

即係咩牛

antec eco2 550w

無問題

唔該哂
今日準備自己砌

買多張玩sli

記得落銅柱呀

收到
舊機箱應該有裝

Accept fd request

咩叫火牛邊

其實我感覺自已唔只錯銅柱 請問各位仲有冇其他位如果錯咗都會搞成咁

係咪LD Cooling呢舊機?

返左工做狗
今晚先

上youtube搵砌機片

D開機線吉錯無事既

Upgrade 無問題啦
咦，記得唔好拆底板連銅柱都拆走埋

我最近好鐘意睇 CareyHolzman 嘅片，講解詳盡，good presentation:

你而家壞幾多野未知，無得靠感覺

真係冇信心就搵朋友幫幫手一齊砌啦。

正常人唔得

你royal級點會唔得？

Sunday 都返工

坦白，我都無門路訂咁大量液態氮

佢應該有門路可以享果欄訂到

呢個post最有錢就係你，你都買唔到邊個買到？

我食過特秀桃咋

大糖嶺我連見都未見過

幾時學杜如風開團帶隊等我哋見識吓royal桃？

Btw 呢排唔見你出list，有無list可以俾我哋開吓眼界？

大糖嶺得個甜字，好多渣，皮唔夠薄，周圍都大把，幾廿蚊有個

咁應該食乜grade

Btw, list 呢？

LD cooling

火牛嗰邊
你modular架嘛
雖然好難會插錯but who knows

食桃第一件事係揀品種，你鍾意食邊個品種，買最高嗰個grade咪得囉

如果我推介就夢白桃、清水白桃、白鳳

砌機list呀

Intel 6C12T Core i7-8700K Coffee Lake (3.7GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm,Unlocked) CPU BOX w/o Fan HK$ 2715
1

G.SKILL Trident Z RGB DDR4 4266MHz 32GB Kit (4x8GB) F4-4266C17Q-32GTZR 智能彩光超頻內存模組 HK$ 6950
1

ASUS / 華碩 ROG STRIX-GTX1080TI-O11G-GAMING OC EDITION GTX1080Ti 11GB GDDR5X 三風扇顯示卡(DI-E108TX1) HK$ 8200
2

ASUS 華碩 ROG MAXIMUS X CODE Z370,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A/C,WiFi ac ATX M/B HK$ 2910
1

Corsair Hydro Series H115i Pro RGB Liquid CPU Cooler 水冷散熱器CW-9060032-WW HK$ 1100
1

<SSD>Intel Optane SSD 900P 480GB HHHL卡 PCIe NVMe 3.0 x4 SSD SSDPED1D480GASX HK$ 5560
1

CORSAIR AX1600i (Full Modular 全模組) 1600W 80Plus Platinum Cable Management 火牛 HK$ 3999
1

Fractal Design Define R6 Black (黑色) FD-CA-DEF-R6-BK-TG ATX USB3.0玻璃透明側板直立式機殼 HK$ 1390
1

WD Gold WD101VRYZ 10TB SATA3 6Gb/s /256MB Datacenter 7x24 HDD HK$ 3260
1

總數: HK$ 44284

謝巴打
獲益良多，慳番幾百

Intel 6C12T Core i7-8700K Coffee Lake (3.7GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm,Unlocked) CPU BOX w/o Fan HK$ 2715
1

Corsair Hydro Series H115i Pro RGB Liquid CPU Cooler 水冷散熱器CW-9060032-WW HK$ 1100
1

Fractal Design Define R6 Black (黑色) FD-CA-DEF-R6-BK-TG ATX USB3.0玻璃透明側板直立式機殼 HK$ 1390
1

ASRock 華擎 Z370 Taichi Z370,DDR4,LGA 1151,2x Intel GbE Lan,WiFi ac,USB3.1 Type A/C ATX M/B HK$ 1850
1

ASUS / 華碩 ROG STRIX-GTX1080TI-O11G-GAMING OC EDITION GTX1080Ti 11GB GDDR5X 三風扇顯示卡(DI-E108TX1) HK$ 8200
1

CORSAIR AX860i (CP-9020044-N) ACMPSU-AX860i 860W 80Plus Platinum Cable Management 火牛(Full Modular) HK$ 1980
1

<SSD>Samsung 970 PRO M.2 2280 MZ-V7P512BW 512GB PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟 HK$ 2315
1

WD Gold WD6002VRYZ 6TB SATA3 6Gb/s /128MB Datacenter 7x24 HDD HK$ 1835
1

G.SKILL Trident Z RGB DDR4 4266MHz 16GB Kit (2x8GB) F4-4266C19D-16GTZR 智能彩光超頻內存模組 HK$ 2650
1

總數: HK$ 24035
呢條cp值一流

10TB HDD

我唔儲AV 喎

求救 開機果陣沒畫面沒響.圈住果2個風扇唔轉.唔該各位巴打

GPU唔夠溫度係唔轉

真APU

300MHz 為識別錯誤 實為3GHz

hydrogen 唔係氫咩

好似快過1060 max q少少

打打下機自己熄左,開番沒畫面同有陣糯味

有冇響先
冇響要慢慢check

攞走張咭
插底板睇吓開唔開到機

又royal級

The one-hour event will feature：

-Updates on current and upcoming AMD products by AMD President and CEO Dr. Lisa Su and Senior Vice President and General Manager, Computing and Graphics Business Group, Jim Anderson

-Appearances by AMD technology partners

-Never-before-seen AMD hardware demonstrations and new details showcasing AMD high performance leadership and innovation

how leadership
such innovation
wow

有埋Jim Anderson

又有狗撚 開心仔

應該發佈32核tr + x399 refresh
底板z490&b450

笑撚死

開機突然卡左bios畫面 入唔到windows
去bios望一望 得返張hd唔見左ssd
拎返張ssd出黎再插過 都係detect唔到
有咩解決方法

更新bios

而家連windows都入唔到(本身裝左去ssd)
係咪要裝windows落hd再更新

notebook :
Ryzen 7 Mobile 2800H (35/45W, 4C8T, RX Vega 11)
Ryzen 5 Mobile 2600H (35/45W, 4C8T, RX Vega 8)
Ryzen 7 2700E (AM4, 45W, 8C16T, 基頻2.8GHz)
Ryzen 5 2600E (AM4, 45W, 6C12T, 基頻3.1GHz)

Ryzen 3
Ryzen 5 2500X
Ryzen 3 2300X

gpu :
vega 56 nano
vega 24 apu

有冇清cmos？

都係唔得

其他風扇有冇轉

有轉

可能係火牛

唔該曬巴打

拎左舊電出黎再裝過都係咁
Btw 入bios畫面都要成分鐘關唔關事？

入到bios 先
全回預設值

呢個畫面

Windows 真係boss黎

呢排大家卡window 多

一樣睇唔到

最慘係冇郁過都卡關

我唔知點幫你好

f2入 bios入不到了

F12/del都得 但要用成分鐘

先入到
可能你搞錯左bios setting

淨係改過xmp冇郁過其他
岩岩load返default setting都係咁

認真，建議您拎出去比$80~120人地幫你砌。
您砌機知識唔係咁得，為左省小小砌機費，一陣整壞塊板何必呢。。。
塊板好似都2千左右？ 區區一百蚊砌機費對您應該無問題。
如果真係想自己砌，最好睇多o的教學先，又或者睇睇有無FD可以係你面前砌一次比你睇睇。
祝你砌機成功~!

大家係咪唔知天氣熱左？

我諗佢未必係想慳砌機費。但冇經驗加準備功夫不足，可以犯錯嘅地方可以好多。

如果肯睇返幾條好嘅 youtube 片，砌時盡量小心，慢，一有疑問就攪清楚先再 move forward, 基本上同砌 Lego 分別不大。估估吓靠心口一個勇字照去就......。

究竟係d15S壓唔住2700x
定係個箱唔夠散熱
舊時個CM垃圾箱i53450 ,660 ti 2入3出 cm212 turbo
而家2入2出 d15s
求其打隻game 都70度起跳
之前都係full load cpu頂盡50度 gpu 75度
舊機
新機

2700x正常温度（因為pbo行緊自動上4.35）

但打緊機睇osd得3.9
A

對唔住， chemistry 俾返老師近二十年

對唔住呀龍爪 （請勿相認）

舊時做抽出既sp120做新機後抽出
把F12掉返去D15S右邊
舊機AF120做新機頂抽
呢個組合會唔會好啲

要自己開pbo

賣屎係咁

仲有無得加多少少

我依家都喺office

好正常
我開冷氣又係70
唔開又係70

爸爸都要返

問咁高温搵gf 垃圾12 nm高漏電製程

唔開冷氣可以直上95度

我未試過
Full load埋張1080ti最多都係上77度
開左冷氣就67-70

最盡張1080ti 8x 度 2700x 9x度

我份工都唔係易做

唔係邊駛成日買電腦嘢減壓

有冇加強風道？
我2700x上水冷

而家係咁

放機箱會太焗同箱風道問題wor咁熱
上水都唔係解決到好多

我都好想買喇叭
但睇岩果d又太大個

同以前同一個位
以前full load 低最少30度
雖然部機由中低階一步到位上頂
但都唔會高咁多度

全fan set晒最高未轉數？

一早set晒啦
set完同無set 好似無分別咁

你風道如果冇問題 就係你間房冇咩風入 太焗熱

咁搞笑
我前兩入頂同後三出
D15s
都無咁熱
箱用p400s

我都係咁諗
所以上水都未必低好多

牛風扇會轉
軟膠加有少空間可抗噪呀

火牛防震?

有無巴打識CAS嘢?
我塊底板係Z370 gaming 7, 用ALC1220, 係咪可以硬解DSD128?
點set?

2200g 有冇itx底板推介

特別係香港夏天最考驗電腦散熱能力

giga ab350 itx /asrock ab350i

我砌好哂 但出左問題
我插張display 落去駁埋電 就onboard display 同 外置display都冇畫面
但拎返張外置display出黎插onboard 就有畫面
插張外置落去老母板 唔駁電都有畫面
究竟出左咩問題

感謝巴打

試左成個下晝發現拎走條ssd之後bios就正常返
而家裝緊windows落hd度
要送條adata 8200返聯強

如果唔急砌等b450i

之前嗰部完全無問題啊
砌左5年先清左兩次塵
都仲keep 到 50-60度 full load

隻腳斷左 有冇得買
唔想成個cooler扔左佢

拆扇行動

買工業扇

屌你正啊喂

成吋厚

上法奧買野 網上銀行過數要比收款人名 但係法奧個指示冇比 點搞？

用左幾年？

通風好,裡面無咩塵 係個垃圾鐵箱啲風扇位生晒鏽最黑人憎

岩岩追post. 巴打rip
想問下你係點裝法?
唔睇說明書?
btw 唔夠7日你翻去買果間鋪換底板睇下肯唔肯換 火牛買過隻當買教訓囉

我覺得火牛有得換機會大過底板。

想玩RGB CASE FAN入賊船好啲定NZXT好啲？

想問下我睇說明書見到底板有cpu over voltage jumper
係咪如果會超cpu 就要enable 佢？
off 左就點都超唔到？

推

砌機砌左個幾鐘都未砌完

無防塵, 唔夠入風位, 請轉機箱

thermal take 丫嘛..

唔知有無巴打試搞呢?
我都唔知去耳機post定軟件台問好

識

bios 有無得 set 做用外置 display card 優先?

換到板可以換翻2k. 佢好似x470?
機都未著駛多2k

首要任務就係要確定死咗邊幾件。

呢個係舊機黎架
新機有防塵有入風位仲高溫過呢個箱

師兄可唔可以比個tg我 再砌既時侯幫一幫忙

新機箱係邊隻

基本試機.
keep 住唔插 display card 先
如果多過一條 ram, 就只用一條試下 (一條唔得就試另一條)
所有 usb 野都抆走, 包括 keyboard mouse
所有 ssd hdd m2 都抆走

即係淨番 cpu motherboard ram 黎開機, 睇下見唔見 bios

如都只係風扇有轉, 有機會底板

冇問題，食完飯攪。

Nzxt h500i
2700x 1080ti

搞掂哂 第一次砌 唔該巴打

新機係呢到

準備改裝

可否分享吓點様攪返掂？之前上 Display Card 後條cable 插錯onboard display port?

屎色

前兩把抽入, 最好用140mm, 如果得1把140就裝上面
後一把抽出
上面封左佢唔好裝風扇, 試下

無3風扇抽入都係渣

顯示卡風扇同機箱風扇長期開100% 會唔會好快打柴?
而家張顯示卡玩fortnite 特效全開大約70度，想再進一步降溫可以點玩
機箱：Cooler Master Masterbox Pro 5 3隻前入 1隻後出風扇

以我既理解，上面把扇唔會係抽入
熱氣上升，上面抽返入黎咪焗住晒

個意義係咁
前上140抽入
前下140/120抽入
上封左佢/唔裝風扇
後120抽出

咁咪入大過出
後面唔夠出都係無用
最理想係出入平衡對流

大多風扇抽同一個位無用
你一係安排兩把廢風扇抽出

加張電莖櫈
每日打機出晒汁

打r6 la

係bios到set返外置display優先

係bios 滑鼠同鍵盤都用到
但去到使用者介面 想打密碼都唔得 完全用唔到
想洗機都唔得

I see.

十點先收工

乜野工咁慘

求解@@
打算跟呢個list去買，買完呢啲之後會唔會需要買一些連接線，定係產品本身會有線?
同埋自己想加一個光碟機會唔會個機箱冇位擺?

CPU Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
Motherboard Gigabyte B360M DS3H
RAM Samsung 8GB (1 x 8GB) DDR4 2400 Mhz C17 數量 : 2
Display Card ASUS GeForce® DUAL GTX 1060 OC Edition 6GB GDDR5
HDD ADATA XPG SX8200 Series 240GB M.2 NVMe 1.3
SSD ADATA XPG SX6000 Series 256GB M.2 NVMe
PSU AcBel i-Power M85 Series M85 550 500W Semi-Modular
Case AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX

唔使另外買線。

Thank you

終於買左把A12X25, 好貴

新手砌機，求評

想玩PUBG, GTA
玩唔玩到BF1 / BF V ?

- MSI 微星 Z370 GAMING PLUS Z370,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A ATX M/B
- Intel 6C6T Core i5-8600K Coffee Lake (3.6GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm,Unlocked) CPU BOX w/o Fan
- ADATA Premier DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram AD4U266638G19-R x2
- WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD
- 250GB Samsung 860EVO MZ-76E250BW SSD
- Cooler Master MasterWatt Lite 230V 600 80 Plus 600W 火牛(MPX-6001-ACABW)
- Cooler Master 酷冷至尊 Hyper 212 LED CPU散熱器 (RR-212L-16PR-R1)

display card 想收張2手1060用住先，出左新卡再諗

想超頻，5-8600k 粒U洗唔洗開蓋?

有冇機箱推介? 火牛同cooler唔係好識，有冇問題?

求意見，不勝感激

家陣driver又裝唔到 機又洗唔到
有冇咩方法搞搞佢

door shroud chan???

賣屎
But我返2點

畢直？

6~7k到，有需要可俾多少少

辣殺

利申岩岩收工今日10點開始到依家都係ot

計唔計display card?

一齊r6/pubg
tk你

計埋，係唔係要俾多少少?

不了

聽日10點要準時浦頭

計埋用8400好過
用8600k攞苦黎呻

我都差唔多
訓少d精神d

部電腦係廳

唔想玩玩下比人用pan亨我個頭

想問有無巴打試過壞m2 ssd?
今日突然開機就卡bios (淨係郁過xmp)
Load成分鐘先入到bios setting 然後淨係detect到hd
拎走張ssd用hd之後bios就變返正常
咁既情況壞ssd機會係咪最大?
Ssd: adata xpg 8200
Mb: ab350m-gaming 3

收工未

ram 上3200或以上
8600k超完, 現時打機好好

邊度買

準時收工架

邪都 260

但畢直7000內計埋display card
好似做唔到

我買工業版有3000轉唔好

買平d用nf12好過
好似係

求救

今日砌咗下面呢部嘢出黎

Motherboard + 所有風扇都有反應
但係連到去Mon就冇信號

Check咗好鳩多次冇插漏線

喊出黎

求巴打指點

有冇update BIOS

確定吉岩hdmi/dvi-i/dp落display card未?

講真 ippc3000係冇撚用 你要高轉先有料到 但係嘈到仆街

買過兩把最尾轉咗vardar 好好好

所以高轉唔等如好

玩左兩日r6

見到呢d就想炸左佢 點算

我連display card 都掹埋出嚟 依家插onboard only 都冇信號

A12X25 260一把
ippc3000 210 一把
加少少可以買兩把 F12

見到圓形cam會唔會睇吓有冇紅燈或者想射爆佢

好不安

id : seibushinjyuku

我可以加多少少
係唔係RAM超上3200UP?
想知8600k 超既話洗唔洗開蓋?
同埋用邊隻cooler?

渣架碰碰撞係樓梯on99跳

R5 2600 都冇內置GPU

BTW
有冇update BIOS

其實點様tag 你？唔 係好識。

當然最好係開佢老母蓋再上信仰水冷

迷團解開左

點update BIOS

仲未記得哂d cam既位置 亂射

你係自己砌定網上砌先？
自己買料砌就而加乖乖地抆返板出黎拎去購買地方或上代理幫你up
唔好問點解呀

sorry 唔記得用link

個網址改自己id就得

我淨識射死人質

＊＊＊＊如果想比人加就改自已id

冇人叫你買A12 s12a都夠啦

要買ippc 都係買2000rpm

部機最近會自動重開機 重開個陣無BSOD 琴晚一次岩先無耐又一次

WINDOWS個 事件檢視器係咁寫

SPEC
i5-2400
gigabyte z68a-d3h-b3
gigabyte gtx 970
kingston ddr3 8gbx2
antec 550w

會係咩出問題? CHECK過應該無過熱 打機個陣CPU同GPU溫度大概50~65度左右

有無機會火牛問題?隻ANTEC牛先買左半年左右

想問下
ddos同埋royal級係咪同一條友

開左蓋係咪唔洗水冷?
好似冇8700k咁熱

要有信仰

信cooler master

笑撚死
用嚟sli啱哂 實爆炸

都係信仰黎

有冇烈士？

有咩方法唔更新？

直接熄大制？

上面要唔要抽出, 睇你部機點樣放
多數人部機會隊到盡量貼牆, 上風扇好有用

原來把a15有分1500轉同1200轉
原來我將買返黎把A15(1200轉) 裝左落D15S到
d15s 本身把A15(1500轉) 因為上次裝唔到雙扇比我抽起左
唔拎出黎搞都唔知裝錯左

更新好晒
完全無事

cpu fan裝完之後1個鐘頭後郁一郁佢發現未鎖緊成個跌左出黎
呢加放番上去+鎖番緊了
有冇人知散熱膏洗唔洗重塗

休眠佢睇定d先

但休眠狀態下ram個燈冇熄到係個廳到都幾光下

唔知會唔會比人熄大制

如果你唔係一改完 setting 就咁樣.
8 成, 有少少機會係底板壞
你係咪已經試左 load default setting?
bios ssd 有關部份有無野可以 set?

搵搵樓上"圾垃香港人"個問題, 睇下似唔似你個情況

開機有無咩叫聲?
CPU fan 係咪一直有轉?

agree

風道做得好, 冚蓋溫度係會比開蓋低
就算水冷都係, 你無用冷排既零件一樣要散熱

你係甩 fan 定成個連 heat sink..

舊板新U.

fan

咁舊板會唔會唔 support 新 U?
有時候 support 都要先 update bios, 去番你底板 web site 會講

成個先岩

咁你散熱膏搽左去邊先, 你又唔係搽落 fan 同 heatsink 中間

你檢查左你個 heatsink 有無上實先

睇 youtube / CPU 說明書會教你點裝..
散熱膏無乾基本上唔使重新上, 太多無用

呢舊野成舊甩

個cpu我琴日新買所以佢一開始已經幫我搽左係個heatsink個個面到

同空氣接觸左一陣算唔算乾左

屌你正呀喂

u14s/d15/d15s跟1500rpm
retail係1200rpm

痴撚線
玩側透板
屎色fan打滿

想問下野滿fan 有咩要注意？
我見又有d fan可以控速之類

你估壓住就冇接觸咩

我之前以為cpu+heatsink一分開左 再合番埋d散熱膏就一定要重搽過

我會
但係你呢個heatsink就是但啦, 好無?

Budget 8000
想用2700x 唔洗顯示卡（用緊1070Ti)同機箱，求list

我都係
屎色世界

畢直?

8k

$8000

ssd同牛都換？

Off topic
有冇巴打想要二手6700k+z170? 平啲益巴打

唔好咁架
屎有出chromax架
真信仰係啲彩色膠角

gay佬信仰黎

bios自己update唔到?

可以點玩

2700x + asus c6e + adata xpg c17 b die 2x 8 + 970 evo 256gb

SSS同火牛都要啊，唔該巴打

C6e 問過悠二個機箱裝唔落 8k包唔包得埋機箱裝到eatx

牛同cooler呢

發覺仲有位巴打都係冇accept 過uplay fd request

x370f?一千蚊唔駛 抵玩

裝返張1080ti 再加返隻舊既240gb kingstone ssd 同 wd 1tb 就開機再燒下佢

accept左架喇

x370f清晒左了

底板有其他選擇
自己上ultra gaming 都得

你玩得時間係幾時 利申要返工
準備柒訓

要訓
渣ga

今日要返工

差個am4扣具

一陣起8點仲未想訓

你要c6e既話 換機箱了
另外ram轉xpg z1 3200

到時加到9000都有了

自己選擇了

點解個個都揀 ADATA RAM?

無眼睇了

便又好高兼容度

intel同amd都共用到同唔算太貴掛

佢要c6e就要入加多少少系列

好似得得地喎

2把抽出？

我開緊冷氣待機cpu係43~50度
仲係有D熱定係做緊野先66度

由上轉下
開左個pbo 10倍又上返80度

點解上面張相會變左女

pbo正常會高温

有無方法用風冷可以禁得住係60度

試 用140風扇

做2把風扇出 3把風扇入

個箱得2入2出

冇計了
我用p400可以2出3入

或者等呢隻頂級風冷DARK ROCK PRO 4
佢比d15高

有頭髮邊個想做熾哥
擺機箱個位都係岩岩好塞得入隻h500i
無多無少，front panel 啲野全部插唔到

請問各位巴打，我windows10 入咗落隻usb之後，再down rufus格式化咗隻usb。之後插落新機到，佢就話找不到磁碟機。
請問發生咗咩事

土地問題真係好嚴重

你噉到開機制但USB位點算

都有用架
比我插到隻G700S 接收器
要插手指就係後面拖個1開4出黎

格式化咗隻usb就咩都冇喇

請問下咁多位巴打
小弟打機頭十場左右會好順
但之後個畫面會lag FPS好低 但唔係Ping高
重開機後又會順返
想問其實係咩問題？
有Google但唔知要打咩keyword先搵到我個問題

我有backup。但問題係，插咗隻usb落新機到，佢話找不到磁碟機。但插落舊機又冇事。

咩底板

Gigabyte H310M S2H

如果而家想轉2600應該買b350定等埋b450先轉？

有冇入BIOS set USB做first boot

搵唔到呢個setting

入BIOS玩吓先喇

請問係邊個

選擇啟動優先順序

佢下面個d就係彈岀嚟嘅選項

你隻USB係唔係插咗落USB 3.0

係啊

要插USB 2.0

但我所有位都試過，佢都話找不到磁力機
多謝巴打咁耐心解答

收連登仔200~600蚊通關費有冇得做?

開埋csm支援, 無用uefi整usb掛

呢排on唔到sor

b450

定係 建議x370 tachi?
見有間做緊$1399

有budget 都可以x370

我個情況都係咁

買b450加2600x

咁唔得
要加多少少買信仰

堂前巴打 小心比人負評

敗家b450 f + 2700x

唔好意思 阻阻咁多位巴打
今朝起身諗住食下雞
初頭無咩野個FPS 都響90-100
但無啦啦粒CPU 勁熱
咁就熜左隻GAME 之後開左個AORUS GAMING ENGINE 諗住較大D個風扇轉速之後
再開番GAME 個FPS得番2X 上唔番去
試過CHECK左UPDATE 同再裝過都係上唔番去

想請問下係咩事
我條女副計係

唔好意思
希望有巴打解答下
麻煩哂~唔該哂

邊個負皮我
即刻屌老母

ram行緊幾多？

試下燒機
睇下會唔會自動重開機 似有野燒左

似3000

唔好意思
小弟係新手
電腦野唔係好在行
請問咩係燒機
頭先粒CPU 一開GAME 去到90 度
依家又無事

行緊1463 X2
好似係2933?
係16GB RAM

用cpuz檢查下是不是cpu鎖左頻率

剷左AORUS GAMING ENGINE

好
我試下DOWN 落黎
IN CASE 鎖左有無得UNLOCK番個D

已經DEL 左再重裝過
重裝完都CHECK 過有無UPDATE
都係唔得

有得reset

依家裝完
想請問響邊度睇
要睇邊幾PART
唔好意思咁多位巴打 麻煩哂

鎖左1.5ghz

開返csm就得了，多謝巴打

我見佢依家係咁跳
有時去番3000(29XX)
有時又係得1.5
請問有咩方法可以解決

重置bios
電源plan選高性能

另外記得不要手多安裝giga 底板既軟件

重置bios
(響BIOS 入面搞?)
電源plan選高性能
(依個唔係好明..唔好意思)

有無辦法直接D 可以UNLOCK到
小弟驚搞唔掂
係咪無可能用CPUZ 做到D咩

唔好意思

請問係咪已經唔關個個AORUS GAMING ENGINE事
同埋唔可以用佢較番個D RAM呀之類

1. f2入番bios 做reset預設值 （不關ram事）
2. 搞掂bios reset 之後入window 設定>系統>電源及睡眠>其他電源設定>選擇高性能

底板廠自己出既軟件有bug有時萬年不修
我不建議安裝呢D 軟件
正正經bios搞

依家入到黎
應該禁邊個位
我見佢又show番依3000mhz

真係唔好意思
麻煩哂巴打

做左上述解決方法先

唔好意思
小弟唔係好識要禁邊度reset
Sorry 麻煩哂

去save & exit >load optimized defaults

禁完之後去番小弟以前個hdd boot機個介面
但係想set番用sdd 開機
又無個option比我揀
兩個option都係hdd 個個wd blue
一個係window boot manager wdblue
一個就寫wd blue
但係又detect到個sdd
應該點做好

I7-8700 (非K) 裝塔散夠做未?
諗緊上唔上240水冷

唉 好煩
自己又唔熟
愈搞愈多野

重新再入一次bios

sdd重新再插一次 可能接觸不良

依家隻game 啲fps 又無問題
但就有另外一個問題

又咩事？

我想問
我部notebook
摺埋部機 待機 .
想開返果陣 訓死左 係咩原因

你條ram有冇上番2933先？

就係用唔番sdd開機
個bios 係咁
咁我依家應該點
真係麻煩哂你巴打
不勝感激
但小弟不才 又有另外問題出左黎唔識搞
麻煩哂

上左了
禁左個xmp
唔知有無做錯不過
睇左係上番3000

設ssd為window boot manage

非k 用隻入門級塔散夠做

唔好晒錢買水冷(要視覺效果除外)

想開直播pubg
Can I run it 話我張顯示卡CPU RAM唔得
想問下如果要換呢啲零件需要顧及啲乜嘢？
。
Budget 5000換唔換到
價錢真係唔太識，希望有人幫到我

應該禁邊
小弟禁落去無反應
好撚頂癮
我用wd 個個開既話
啲fps又卡左係2x
仆佢個街

一洗機就重裝番win10落ssd度了

hdd應該只有裝game 果D 不用格式化

upgrade display card 玩住先
8gb ram 岩岩夠 pubg 你有12gb夠玩

[img]圖片網址 [/img]
補充埋minimum果張

即係16gb唔需要就已經好順？

卡關人眾, 搞完一個又一個

有錢當然16gb 好 但玩到就用住先
唔駛晒料 慳錢比落display card 仲好

咁我去買過一張新既display card?有冇咩好推介

我都唔知咩事
重置bios及設高性能mode之後都可以卡關

卡關撚討論硬件知識、砌機list 、windows問題⋯
（1）

全民卡關

Window唔關硬件事

想問下換顯係咪要del咗本身個driver先？

Yes

ssd一個月跌一舊, 8月咪可以599買500GB SSD?

邊隻又跌左

你地買開咩咩961 981乜乜乜, 平價SSD唔關你事啦

買多幾隻可以取代HDD架

intel 905

我用600p同8200炸

8200

無無既事

我就係想等跌到599 699入黎取代HDD

600p

新時代

970evo揮手

換埋隻外置HDD做外置SSD

用緊960 pro 等 980 pro

NAS

大家咁耐用過咩CPU?

K6-II > K7 > K8 > K10 > K10.5 > Faildozer > Piledriver > Coffee Lake >? Zen+/Zen2

有冇AMD兄弟？

你用途打機上8700 己經夠用幾年了

Duron 700 > Athlon 900 > Athlon II X2 245 > Athlon X4 740 > Ryzen 5 1600 > ?Ryzen 5 3600?

邊部係我等一部自己砌一睇就知

咁下一粒U Zen3 無死

960 PRO

Athlon 64 X2 4200+ ---> FX6300 (買咗裝唔落) ---> i5-4460 ---> i7-8700K

之前仲有部tiny古董, 太細個唔識睇咩spec, 行win98

6300我都有

唔知畀老母dump咗定唔見咗了

Computex 幾時開始，無追到

5-9 June

今晚wwdc, 好快又有大量連登仔課金apple

apple重新定義舊野
這是創新

最緊無聊行過apple store睇左佢地部macbook specs, ram 8gb係行2條4gb雙通, 但imac 21.5 8gb就行一條

你都走開呀

mac機不嬲搵笨柒

打算買pm961 請問洗唔洗再買散熱片

pm961不用散熱片la
sm961先熱

温度果然低左
用左2把風扇抽出有效

搞度我都想買
將node 804 果三把原裝搬哂去hdd 果邊
再買多幾把屎扇fill 返d 位同埋加多把向上抽出

對上一次砌機已經好多年前
粒U係E8400
呢排部機hanghang地
買新電腦算

budget 9k樓下 打機用
我諗我唔算好有要求
打lol個d game多
gta會玩但唔係高效都ok
見有呢個$7500list打算照執算

其實我可能甩得太耐唔太理解或者自己真係唔係好需要
同埋又見巴打們裝window咁難搞
諗緊ssd對我黎講洗唔洗要
定就咁一個harddisk算

巴打們有冇咩意見

9k 樓下咪
Ssd 升8200
Ram 加度xpg z1 16gb 2666mhz
Display 上1066

唉屌 本來用到

依家又冇signal

喊出黎

CPU fan有轉

先重置bios

你話upgrade既意思,係咪成張顯示卡買過?

唔係點
自己改裝張gt730?

sorry, 因為我真係唔太識電腦野

請問師兄 以下list如何?
將來會升級:
cpu2700 顯示卡1070 加多條8gb ram
主要用途:
睇戲
打機(gta,sim city,ringbow six)
cpu
AMD Ryzen 5 2400G 4-Cores/8-Threads/3.6GHz/6MB Cache/Socket AM4 (內置VEGA顯示卡)
底板
GIGABYTE X470 AORUS GAMING 7 WIFI X470,DDR4, AM4 Socket,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A/C, ATX MAINBOARD
ram
【DDR4】G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16S-8GISB DDR4 3000MHz 8GB (1x8GB) Ram
HD
WD Blue WD20EZRZ 2TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD
ssd
【M2-SATA】Intel 540s 240GB, M.2 80mm SATA 6Gb/s, 16nm, TLC
cd rom
Asus DRW-24D3ST/BLK/B/AS 24X CD/DVD Writer SATA
火牛
【650W金】Cooler Master MWE 650W 80Plus GOLD POWER SUPPLY

新手砌機 請多多指教

budget

仇人list

為何不用一代頂住 zen2再換

砌完機
開機着左一陣熄左又開番，係咁loop
有咩問題？
連bios 都未入

giga ab350好多災情

可能未update BIOS

舊版黎，
B150M d3h
更新左bios 上7代U
買左粒G4560放入去。

updat bios

但我整之前已經update 左 bios 啦喎

1060 6gb
1070
1080/1080ti. 睇價錢做人

預$6500左右

新手好多嘢都唔識
請問仇人list何解

請睇#1

條list 係你朋友畀你嘅話 代表想同你絕交

請問係講緊哪個部份嘅一代?
我只係出黃金問過list，佢大致上介紹咗呢堆畀我。
底板我係想要埋wifi
同埋將來唔想換底板

小弟機箱風道係

兩個140 正前抽入
一個140 後方抽出
240水冷頂上抽出

走線太垃圾阻住d位 放唔到一個140係火牛右面

謝巴打
咁其實ssd既作用大唔大？

係我自己度
咁我應該改邊個部份好呢
暫時手緊，所以顯示卡想遲下先買。
而家用2400G頂住先可以嗎?
感謝各位師兄相助

快10倍

6500 應該最多出 1060

不如遲下一次過砌
Ram 轉xpg z1 3000mhz 16gb

32core tr 確認

等睇膠巴開箱文

睇底板供電一定16相了

32cores到底比咩人用

商用

同感

industrial use?

部dell xps notebook死咗著唔到機
而家急需要齊返條女
就以上list我應該如何改善呢
手頭得隻moon同kb老鼠
win10都要買
ram可以改16gb 3000
問題在於顯示卡太貴，想遲下先加。

粒u無問題但落塊470
仲要塊gaming7好似係無內顯
諗過另一塊啦

明白
因為遲下會加顯示卡同升級cpu，之後長用四五年。
想底板有埋wifi，有無邊塊底板推介呢?
謝師兄解答。

遲下都係咁貴

ASUS ROG 水冷

新GPU價錢將會突破天際

應該都唔會點降價，只係暫時手緊，唔想一次過駛咁多錢，所以分開幾次砌。

買i7-8700，有內顯，又唔使買2次cpu

8600k係咪入左冷宮

rog 手機出來了
asus 手機真.....

Intel 6 Cores 12 Threads Core i7-8700 Coffee Lake (3.2GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 2270
1

ASRock 華擎 Z370 Extreme4 Z370,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A/C ATX M/B HK$ 1315
1

Corsair Vengeance LPX CMK16GX4M2D3200C16 DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 連黑色散熱片 HK$ 1790
1

CORSAIR RM550X (Full Modular 全模組) 550W 80Plus Gold CP-9020090-UK 火牛 HK$ 860
1

WD Blue WD30EZRZ 3TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD HK$ 567
1

<SSD>Intel SSD 760p Series M.2 2280 256GB SSDPEKKW256G8XT PCIe NVMe 3.0 x4 SSD 固態硬碟 HK$ 799
1

Phanteks Eclipse P300 Middle Tower Case 強化玻璃側板Tempered Glass Black黑色PH-EC300PTG-BK HK$ 520
1

總數: HK$ 8121

求救 插完pm961部機開唔到 正係去到bios why?

入到bios 咪開到機
Bios 認唔認到隻ssd 先

tuf b350m

近排咁多人各種卡關嘅

Pm981 restart 多次就得

認到 但本身裝window個ssd消失左

輕鬆1 tick 過

本身？
你有兩粒ssd 定點

卡到2046

有咩原因要卡windows
打唔打r6

本身部機有1個sata ssd 1 hdd 依家係加左個pm961

Set 左boot priority 未
你係想裝返windows 落pm961到？

唔需要住 純粹當個新硬碟咁用

Boot priority set 左舊ssd 先？
但見你bios 係咪認唔到

過多幾日先

Btw我都會係呢個post

舊個ssd無左 pm961反而有

我再上網研究下，感謝!

知咩事
Ssd hdd 插 sata 1-4 唔好用5-6
M2 share 左bandwidths

姐係要點改

打開機箱
Sata 有6 個port
插返1-4 果邊

好想用新進人員呀

用開閃盾

點睇個number 我見唔到有

你影相 對下說明書

攻擊方唔識玩

防方用盾 爬底做camp

利申上兩個禮拜輕鬆砌

Bandit

說明書咩都無講

底板同機箱說明書都睇左

留返d腳仔黎射下好wor

你再睇多次

眼殘

Fix 到未

開返到 但個pm961又唔見左

咩料

Bios 見到？
Right click 個本機去allocate 返粒ssd
因為未initialize 所以見唔到

好彩維修佬幫我搞掂哂

送左粒i5 3450比佢

搞掂了 多謝曬

話說點解唔可以用sata 5&6 係share左比m2 ssd?

msi b450 6相供電

再次眼殘 係說明書到

終於出黎
6相要超頻超ram 係咪食得屎

等等asus & giga b450

德國佬又可以玩餐飽

期待下asus b450f 會不會 6+2供電

ROG

b350f就4+2x2

唔識拆張display card 個鎖搞唔掂

Asrock 980de3/u3s3

油耳果層兜左幾圈先搵到

個個都要咁拆架啦
點知你點頂住啫

堂前呢
R6 呢?

個單邊鎖唔識拆

聽日先同你玩到

又開夜呀?

去左陪女女牙

PCIe後面個箭咀？

終於砌左新機

VENGEANCE RGB PRO

而家
CPU 4.3Ghz
RAM 3466Mhz CL14

4.3GHz係呢個先岩

上面個4.275GHz

3466CL14

新手又有野想問
cpu spec果個memory channels：2係咩意思？
係咪話只可以插兩條ram ？

CL14 14 14 14 22

跑左半粒鐘memtest + 打左幾場PUBG

3600其實我都上到.但係上唔到CL14.得CL16

我寧願要再低d 既latency算.不過其實我冇認真去測試兩者邊個好d

得閒再試下.先砌左一兩日.

油耳最快幾時會再更新砌機list

其實有陸續更新緊.不過我冇改個日期咁解

全面改哂List.我聽日去改

b450幾時有

呢度d巴打任勞任怨毛都無條

我都唔知

強

希望多返d 8700K嘅list
不過家下d ram好貴

我有整架

我有2700x + 8700 / 8700K List

我同時放哂

可能我睇漏眼
好似17000以下先有8700k
再望望先thx

你拉落少少睇

每次一見到悠二上水就諗起呢個PO D巴打成日都話要請悠二食白汁腸仔飯
喺我腦海裏面
悠二 = 白汁腸仔飯

重裝完都係咁
dklm

會唔會整個由零開始嘅砌機攻略

20000開始先見到8700k list
17000以下得8700
電話同電腦都搵唔到有
定係又改咗網址

係呀.上個星期.有個起Facebook巴打搵我砌機.佢多謝我

之後佢話請我食白汁腸仔飯

我都唔知點覆好

哦.我明

你話8700K

我特登少整K CPU.你唔開蓋.根本發揮唔到8700K個實力

所以我好少整

打算開蓋
有冇推薦？
其實只係要換ram 老母板 cpu
btw 我用緊CM V550
夠推8700K+Aorus GTX1080+2隻hhd 1隻ssd?

去事件檢事器果度睇咩error

550唔夠兩張1080

最少750.不過買得我多數上埋850老老實實

ram.adata d41 3600Mhz

底板冇乜所謂.giga asus你選塊中高階都得

你cooler諗住風定水

window 記錄>系統

是咁的
而家唔知係咪隻coraair hx750i 有問題 經常用用下斷電 要啪制再開先禁得著部機
早排有巴打話自動斷電又係corsair牛
Google 完 好似好多呢個問題

定係其實bios 有啲咩set左會自動斷電
Idle緊都可以斷電

cooler用緊CM D92
display卡得1張aorus 1080
見8700K可以去到95w
不如我打晒我用緊嘅野
cpu i7 4790
motherboard H97-D3H
ram adata 1600 (2 x 4 GB), Crucial 1600 (2 x 8 GB)
HDD 東芝3TB 死雞2TB
SSD Sp920 256GB
PSU CM v550
display Card Gigabyte GTX 1080 Aorus 8GB 11Gbps
case:Corsair Spec-03
cooler:CM Hyper D92
想升8700K

呢條list好熟口面

咁似我幾年前出既list

就係跟你執

剪片list $6500有冇咩可以更新？
D 顯示卡好貴

我個情況係咪中左獎

上代理換新牛了

你中合彩了

我係岩岩開機果兩分鐘都會有隨機斷電既情況

咁快中獎
但好似開左個pbo先係咁
唔開好似無事

會唔會係Cpu 比電嗰到淨係插左8pin
可唔可以拮多條4pin落去 會唔會穩定啲

巴打你邊隻model中獎

試4pin都插

我舊低階牛黎 兩分鐘後就唔會斷 所以我冇理

我朋友用rmi750中頭奬
你先試8+4pin都插埋
再出現上代理

電腦話乙太網路沒有有效ip設定 上唔到網係咩事 咩都無搞過 全部都set自動

想問下駛唔駛插thermal sensor connector?

上門拎貨?

點解我落單都會卡關..
"交貨日期在星期二 26 六月 2018和星期五 29 六月 2018之間"
4 個禮拜?

唔會用咪唔使囉
用嚟插probe架咋嘛

ssd維修係咪點都會換隻
突然間用唔到真係頭痕

一出推門轉左就見到油耳大大隻坐係度

個時間唔岩
但唔知油耳幾時先fix到

幾大隻

上門自取係咪會快D有

BTW油耳係咪男神LOOK? 白汁腸仔飯又有咩故事

悠二個抽獎係咪要咩牌照先做到
差唔多成年前

唔用咁都check 到cpu 等等既 溫度？？

本身有架啦
嗰啲係畀你加多條探肛針任你隊
有啲m/b會送埋

其實想用B350係因為想用MATX板 如果X470有MATX都可以考慮下

唔講你知

[size=1] 岩好出到門口
大唔大隻/size=1]

嚇到我即時 cancel 張單
跟住屌呀無地方可以 cancel
諗緊無理由, 唔通我去錯釣魚網

純粹跑分.打唔到機的.打機會crash

不過破到60 latency

而家買case h700i好唔好
定等h500m

新手一問 2隻有咩分別?

Samsung PM961 256GB NVMe M.2 SSD

Samsung PM981 256GB NVMe M.2 SSD (OEM)

想問下依家部舊機用緊win7（amd am2 cpu），下星期砌新機（i5 8400），咁我係依家重裝個win10入舊機ssd，定係等砌新機果日先將舊機ssd插新機裝win10？

見近排好多巴打卡關，我都驚驚地

rog 水冷

what the...睇定啲先,唔知銅定鋁排,佢用鋁排咁就真係對唔撚住自己個ROG招牌啦

960evo vs 970 evo

Intel 6 Cores 12 Threads Core i7-8700 Coffee Lake (3.2GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 2270

GIGABYTE 技嘉 GA-Z370 AORUS GAMING 5 Z370,DDR4,LGA 1151,Killer GbE Lan,USB3.1 Type A/C ATX M/B HK$ 1785

GIGABYTE / 技嘉 AORUS GTX1070 8GB GDDR5 三風扇顯示卡 (GV-N1070AORUS-8GD) HK$ 4150

Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler HK$ 399

WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD HK$ 305

ADATA XPG SX8200 M.2 2280 240GB ASX8200NP-240GT-C 3D TLC PCle Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD HK$ 740

Sharkoon 炫光者 TG5-Red 黑色紅光風扇(Red Fan) USB3.0 ATX Case HK$ 599

RAM?
PSU?

1. 有冇巴打對信仰RGB RAM有推薦 3000mhz以上 8GBx2?
2. 同埋有咩PSU 600W 既火牛推介?
部機主要係用黎打機, 玩RGB 信仰, 上面有冇咩要改or更好的suggestion
謝謝, 因為都係幫朋友砌機, 好耐冇跟硬件, 有錯請提點

咩ram?

急唔急？
新顯老母卡就快出
賊船rmx
Ram Gskill

機箱唔轉有rgb?

急呀, 好似見7月先出新display card, 真正到我地買得時都要8-9月?
賊船rmx and Ram Gskill 咩model 比較好? 謝謝巴打

9月係非公
Rmx係型號
Ram既過睇返你塊板

悠二d list用*** ram

我轉用哩條會唔會好d

好呀, 有咩推介

睇返塊板支唔支援

平既 coolermaster masterbox pro 5 rgb $650
不過冇上方抽氣，得3前入1後出風

其實⋯cut晒rgb陪升一級cpu

自己用落都okay

信仰唔夠
Rgb梗係賊船

Gigabyte h310m s2h

好似同***條ram差唔多

有燈就算啦

塊板你唔支援
條ram俾你有4000mhz都無無
話就話牙膏對ram好友好

條女最緊要係信仰

想問下有無巴打知之前windows 7 定8 free upgrade 去windows 10
係咪換左主機板就唔可以啟用？
我見跟足佢指示都唔得

依家裝，到時換過去
一定卡關

C6H夾Trident Z已經好正

諗唔到成套aura /crossair會點

又幾靚喎

1050 Ti very low係穩60嘅

Very low係一種侮辱

PS侮辱緊自己同隻game

另一樣考慮啦, 出list畀人就好似睇症咁, 講informed consent
買嗰個開心就得

不過very low最主要講緊嘅係AA, 其他都比較minor
而pubg唔開盡AA真係食屎

e 個平又抵玩 可以上

用爐頭
真信仰

Intel 6 Cores 12 Threads Core i7-8700 Coffee Lake (3.2GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 2270

GIGABYTE 技嘉 GA-Z370 AORUS GAMING 5 Z370,DDR4,LGA 1151,Killer GbE Lan,USB3.1 Type A/C ATX M/B HK$ 1785

GIGABYTE / 技嘉 AORUS GTX1070 8GB GDDR5 三風扇顯示卡 (GV-N1070AORUS-8GD) HK$ 4150

Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler HK$ 399

WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD HK$ 305

ADATA XPG SX8200 M.2 2280 240GB ASX8200NP-240GT-C 3D TLC PCle Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD HK$ 740

COOLER MASTER MasterBox Pro 5 RGB (USB3.0)MCY-B5P2-KWGN-AS (黑色玻璃透明側板) 高直立式機殼 HK$ 645

ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16 連紅色散熱片 HK$ 1440

CORSAIR RM650X (Full Modular 全模組) 650W 80Plus Gold CP-9020091 火牛 HK$ 940

最後條list係咁, 有錯or 更改空間提點下, 謝謝

有冇巴打有三叔SSD RMA經驗

又出新嘢, 唔知咩die

屌

連ram都要rgb係咩玩法

道行未夠

仲有NZXT Kraken X72 360
NZXT第一隻3扇
黐線好多新嘢

sor呢隻唔新
自膠

asus幾時出埋sfx火牛同ram

而家就只差底板
如搵另一塊，可無wifi。
各位師兄有無推介?

好撚柒喎

dual chamber嚟講啫
呢個設計不嬲都無乜人買

算啦我係白色都話靚架啦

adata d41 3600Mhz RGB

我好想知到底係nvidia官網買display card
用咩轉運或者地址先俾送
我試左10個地址都唔送

冇人理

msi踩入ultrabook市場

點解唔落翻B360 同2666ram？ 反正8700都無得超

24pin電源設計幾時肯收皮

我部新機隻lian li alpha 550x真係好正

好耐冇見過一隻咁完美既機箱

即係到時先裝？

個價錢好唔完美

無eatx mb support, 無5.25，咁都叫完美？

隻機箱唔夠royal

美國website? 要美國地址先得

define r6 大法好

5.25已經冇用.隻隻新機箱近乎都冇5.25吋.咁姐係代表係唔係每隻箱都唔使買?

另外.550X其實係放到E-ATX板

集百家之大成

佢吸收哂其他每個牌子既優點都放哂落去550X

其實唔算貴.當然唔係特別平

佢有phanteks evolv既上面拆機頂架裝水冷方法.不過佢改成起機頂四粒螺絲.方便過phanteks起左右拆

都有NZXT既底板右面突出黎個塊野遮線.但比起nzxt好既係.連背板都再加多塊野落去遮住.而且呢塊野都可以裝hdd ssd

機頂側面抽出隔塵網

機箱正面.前面同機頂一樣.都可以鬆螺絲出黎裝水冷同風扇.唔使逼起機箱入面裝前置水冷同風扇

真USB 3.1 Type c Gen2而唔係gen1

要rgb有rgb.要玻璃有四面玻璃.送四把扇

你問我隻箱有乜缺點的話.我覺得都係有

例如正面有個位可以抽條pci-e電線出黎插顯示卡.個個位可以加返塊膠.會美觀d

同埋其實我起呢隻箱搵唔到有聯力既特色.雖然話就話集百家之大成.但係就冇左佢自家既元素起入面

佢官網寫係atx support

但實際上係放到e-atx.同phanteks p400s一樣

GIGABYTE AX370 GAMING 5 @ F22B BIOS & 18.10 AMD X370 CHIPSET DRIVER
如果用呢塊板ok嗎?

上giga x470 arous gaming

gskill rgb 皇家版

究竟係粒u出問題還是底板唔啱

royal級

你指2400g?

Royal級

係
好苦惱

大多數高階x470不會比hdmi /dp
用2400g 只會上a320/b350/a420/b450

你儲下$$一次過砌好D

lian li d焗死人機箱

明白
如果我用b350，我將來升級顯示卡時
係咪都要換埋底板

等asus b450f
現成b350f

usb 3.1 gen 2 front panel其實可以自己買返黎 再鑽洞裝上去

若果我用x470
求其加張1030用住先又點睇呢?

即轉cpu

再研究完 直接買粒高階cpu同底板
cpu
AMD Ryzen 7 2700X 8 Cores/16 Threads/MAX 4.3GHz/105w/Socket AM4
底板
ASUS PRIME X470-PRO X470, DDR4, AM4 Socket, Intel GbE Lan,USB3.1 Type A/C ATX MAINBOARD
ram
【DDR4】G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16S-8GISB DDR4 3000MHz 8GB (1x8GB)
hdd
WD Blue WD30EZRZ 3TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD
顯示卡
【GT1030】ASUS GT1030-SL-2G-BRK GT1030 2G GDDR5 (DVI+HDMI)
cd rom
Asus DRW-24D3ST/BLK/B/AS 24X CD/DVD Writer SATA
火牛
【650W金】Cooler Master MWE 650W 80Plus GOLD POWER SUPPLY

各位師兄 咁樣出機如何??

你打機定唔打先

你呢張底版好似有HDMI
可以考慮唔洗要張1030
唔出1030 D錢拎黎直上SSD
遲D先加HDD 同DISPLAY CARD

有HDMI都冇用 CPU冇顯示核心

冇SSD?

SOR 唔熟AMD
咁用INTEL 正路好多

咁cpu換amd r5 2400g
唔要張1030
咁又掂唔掂呢?

28core@5ghz, cb 7334

intel 成個屎忽坐落支牙膏度

tr2 32 core@4.35

請問atx12v1可以插pcie既6+2架可

冇得超意思係 8700 超唔到3000mhz ram?

其實淨係想超個ram 去到3000mhz 同信仰rgb 底板燈

用電洗唔洗1500W

好紙紮feel

咩event 咩u?

Intel 癲咗

28core 全核5g 2000w都有了

師兄呢粒可以勉強俾你粗用嗎？

amd tr 2 32core 迫出來的

唔使，7980xe 5.0ghz都係850w

TR2 上唔到all cores 5ghz吧？

未必出32core，可以只係12nm版 1950x

tr2 可能 4.4~4.5左右

28core 可能八通道來

AMD加油

28core 5ghz一定要LN2，長超有4.0都收貨

大把機箱散熱仲差過佢

佢又唔係主打airflow

連登仔最愛既fractal design散熱極差啦

Define r5好差咩

amd epyc 32 core 下放都得了

好大打擊

等我仲覺得8c16t 4.8ghz 已經好勁

嚟緊無廿粒cores 過5ghz 都唔敢同人講我有電腦

係，無得裝定

corsair 750d airflow edition,450d 無得輸

r5當年一出.我起高登都講過好差

中途都講過好多次呢隻箱既問題

焗爐

鋼水唔係話真係好好

HDD架裝完HDD後.隻HDD都係好鬆

前置USB離奇地插完USB落去之後好實.好難先蚊得返出黎(唔只係一隻.差唔多隻隻都係咁)

AA即係邊項

2018年啦

呢兩隻箱就算啦

450D當年黎講唔錯既

用緊Define Mini, 前置USB個問題我認同
HDD架我就無問題

有幾多budget
打唔打機
之後用1070定1080級數display
唔要機箱
DVD機一定要

define mini我冇乜玩過.呢個我都唔太清楚.

但最新個d.R6呀.define c呀.define mini c呀.都冇問題既

係當年隻R5我先覺得有問題

見到隔離間公司買左好多部呢d

淨係插8pin夠你用
如果因為唔夠電而超唔到ram先再買線

anti-aliasing

得$6500~7000
要機箱
打機
會升到1070
dvd可以遲下先加嘅

巴打報告下你咩情況

DVD係唔係成日用
唔係可以用外置

500蚊9沖左define r5

Node 804 其實air flow 好唔好
純粹覺得岩size

唔識電腦 想學下野
想買
GTX 1060 OC 3g
同
Ryzen R5 2600X

可以用咩motherboard? 用b350 可以嗎? thanks

RX 480 1060果D點set先好
我AA開high 其他開low
D鐵絲網都係有鋸齒郁下郁下
好難睇到人
其他開高埋又得 但又開始唔穩60

其實D出風位隻隻都係咁上下
感覺air flow好果D都係入風位夠大
有錯請指正

等多陣上b450
一係用清貨價買x370
Eg Tachi同c6e

唔緊要
話畀人知你用liquid hydrogen 已經贏哂

alpha 550 gpu temperature ok

cpu temp a bit hot

畀條片你睇住先, 我陣間逐樣分享吓我睇法
呢條友啲片好權威, 所有嘢都認真test過畀埋你睇, 尤其係weapon嗰啲

想買amd r5 2400g原因係佢可以做埋顯示卡，頂住檔先，遲下先換2700x同1070。
我連win10都要買，咁樣砌暫時唔夠錢!

其實我屎忽痕累事
窮撚冇資格講骨氣
本人spec
cpu 2600
ram 8x2 3000mhz
gpu rx480
1. 呢張gpu 有朋友用8400 已經all medium 90fps
2. 換左21：9 moon 大食左25%左右(鳩估)
搞到又要連60fps都唔穩

唔熟Notebook
想問下$6-7000左右有咩機介紹？
平時執相，睇戲，做文書野

你打咩機

pubg是nv game work 來

PUBG video settings for capable rigs

- FOV 16:9 90係最自然, 如果你係闊mon或者想睇到多啲嘅都可以較高啲, 不過 (1)啲嘢會細粒咗; (2)graphics demand會高咗 (因為load嘅畫面大咗)
- Brightness 其實係較gamma 每個set up都有一個正確數值, 但係咁唔重要, 自己睇得清楚舒服先最重要, 所以要自己試

Screen scale 最少要100叫正常, 最好有120, 有anti-aliasing嘅效果
Post-processing 幫助唔到spot人嘅, don't mind
Shadow 有啲人話轉角位睇影喎 自己諗吓咁諗實唔實際啦, no comment
Texture 同post-processing一樣
Effects 我理得佢啲煙咩樣, 總之red zone搞到我有frame drop就唔得
Foliage 雖然唔影響有幾多植物, 但係太靚會好難spot人
View distance 完全唔影響spot人, 只係影響你跳嘅時候睇唔得清楚地面
Motion blur同V-sync任何FPS game都唔會開

都係gta/simcity咁上下

岩岩幫五年啲囡囡換件
I5 3470 ——ryzen 2600X
Asrock MB ——-GIGABYTE GAMING 3
1600mhz 8gb x2 ——-XPG 3000Mhz 8gb x1
M.2 SSD (new)
Gtx960
Antec 520w

巴打們點睇

柒一次啫，唔駛啫住晒嘅

GIGABYTE

8700K @4.8GHz, 16GB, 1070 Ti OCed (唔記得O咗幾多)
FOV 90
Screen scale 120
AA ultra
View distance medium
其他very low
畫面有三個人嘅時候有110fps
(呢樣好大impact)

你咪又係啫住人royal級
抽水呢啲好快慣

仆街我中左伏

Royal級幾時算係啫住，我景仰佢有高級桃食啫

咁樣OK? 想玩到下宜家D pc game, 剪下片不過唔使render 3D

無事既

想問呢隻牛掂唔掂???

我都係景仰你有液態氫用啫

仲1600 幫人清貨？

銅牛會有邊隻掂？

整體黎講o5ok?
有冇啲咩可以再執？

咁想換新有咩分別

我估到你咁講架喇

出嚟啦，我送液態氫過你

唔駛景仰

會爆炸，不了

睇第一頁$6000 list

我化學知識得中五，你係咪歧視我讀書少

嬲嬲哋放工去買嘢

邊隻效果好d?

Both

Both are shit?

你又水我喇

用板墊起咗又點用到軟膠吸風呢

第一隻要睇你部notebook係咪側邊出風
有啲eg msi 係後面出 就用唔到
Btw both shit

今日無人卡關？

我見人咁用

但usb俾電真係晒鳩氣

抽濕電版又好麻煩

打witcher 卡咗陣關

開行冷氣風扇對住吹仲實際

咁我唔買住了，謝謝

呢d天氣無冷氣的話莫講打機，熱到打飛機都唔想

ds卡關再講

R6 卡關

過來人話你知1 有用過2

買兩個門腳攝托高佢仲抵啦
我部msi都係咁用, 畀佢吸到風就已經好好多

想問下hx750i同rm750x係唔係大部份atx箱都岩裝？

小弟用緊sharkoon tg5

收到

類似define c, corsair 275r 呢種

有無其他mid tower case介紹？

晏d玩
8點先收工

好慘

某巴比嘅list改少少
唔考慮RGB 同玻璃面機箱
咁夠唔夠戰6~7年?

掟死你

準備收工

美國有h700 （無i） ，唔知遲下香港有無

其實我自願ot
食撚屎公司到呢位係要兩個鐘以上先計錢

D女係咩玩法
But 又幾好j

giga x399 royal class

Round 1
FIGHT!

好似話係amd 吉祥物